(緬懷RO) 巷戰，城堡戰

以前成日打RO 城戰，今日同大家緬懷一番，

有次情況係咁既

對方係遠攻騎士公會

對方有優良高速移動大嘴鳥
同埋高火力，但人數少而且散(每小隊不多於10人) 大約有4,50隊分佈係一個城市入面

地理上面，周圍有高低差，但對方守緊一個城堡，周圍應該幾乎無法進入

戰術上面，對方不會只守不攻，周圍巡邏
愈有比自己多愈10倍以上會call增援

自己人方面，係魔法刺客公會

靈活性高，但物理火力不足，魔法一般

但潛行能力高，hp值低

-------

好，戰術分析時間

戰術呢家野，不嬲取長補短既姐

基本盤就係魔術刺客打遠攻騎兵

我係咁睇既 做刺客不嬲都係hit and run

但run都要快過對方架

所以
1.要有方法阻礙對方的移動道具
2.hit完就要run, 不久留扮十字軍， 全體散最重要，兵貴神速
3.預先計劃路線
4.提昇偽裝技能

hit 方面
1. 因為唔係專職大魔法c
只好由多個刺客同時向同一地點施放魔法，因為刺客本身唔熟魔法，利用命中率低的關係，反而變成範圍魔法。理想情況係困住敵人。如果真係成功困住，就可以往死裡攻。但還是不建議攻超過1分鐘。

2.避免房屋會有敵方埋伏，各出入口可預先探風，如有懷疑，不妨call滅火隊試探虛實

3. 即使不是最終據點
消耗對方都係長遠攻克對方的目標之一
如果無法進入地堡打大佬，就去打大佬的資產，甚至係遠攻騎兵的資產

4. 記住魔術刺客，hp低，摸一下就無，所以唔好諗住做十字軍，你生存時間=你攻擊量，留番條命先可以做世界冠軍

------
最後，好耐無打RO,請問有無人開私服

Be water

警務人員子女關注組

魔術刺客係神行太保吧